====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' action porte essentiellement sur l ' aménagement d ' espaces publics majeurs (le boulevard du Littoral sur 2 , 5 km , le môle J4 , la place de la Méditerranée…) et sur l ' organisation d ' un quartier mixte proposant des «maisons à tous les étages» : le «parc habité» , un projet-laboratoire qui fait le pari d ' augmen ter la densité assurant l ' intimité des logements et qui répondra à des critères qualitatifs en termes de construction et d ' environnement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

